trump: 若不是耶穌，我就唔會有任何機會

Trump: 耶穌係 THE BOSS，全世界都識佢

BTW 佢對抗緊影子政府，就係當年刺殺 jfk 背後嗰個勢力

邊個先可以令trump 堅定到今時今日？係上帝

（舊 post 推唔到似畀人 lock 左，admin 反基督？）

佢 2016 年嘅當選係個神迹

好快耶穌將會行同樣嘅神迹

反耶穌嘅憎佢，自以為文明嘅憎佢，部份自稱基督徒嘅憎佢，華爾街班猶太人憎佢，歐洲班毒蛇憎佢，媒體憎佢，lgbt 憎佢

正確既攻略黎, 係搖擺州放低D個身段乞下票, 佢都算成長左

根據上帝畀 mark taylor 嘅啓示，trump 會連任
而且傳媒嘅態度會 180 度轉變，由反佢變支持佢

In God We Trust.

華爾街日報已改邪歸正

華爾街日報：媒體嚴重偏幫，拜登從無正面回應醜聞

So true

Jesus Christ = God Almighty, The HOLY ONE of Israel

Immortality is fairytale

Which doesn’t exist

if that were true, Israel would have never become a nation again

美國總統公開歸榮耀畀耶穌，反耶穌嘅都唔知支唔支持佢好，因為佢連任後教會一定會復興

其實可以拍電影改篇了
類似007呀 jason bourne呢啲特工幫侵侵對抗影子政府助選

你係耶撚？
咁你認唔認為依家教宗有問題？

Become the nation has nothing to do with the tales

Maybe it’s their faith which strengthens their unity

But it doesn’t tell any evidence that god exists

我又要叫你和女人彼此為仇，你的後裔和女人的後裔也彼此為仇，女人的後裔要傷你的頭，你要傷他的腳跟。」- 創世記 3:15

自古正邪相爭都係互有勝負，因為世人選擇背叛神，自此呢種爭鬥就不斷循環，直到耶穌再臨終結一切，係世上建立永恆而光明嘅國度

耶穌已經得到最終勝利，被稱為萬王之萬，萬主之主，依家係至高神嘅右邊，與神同等

耶穌唔需要向世人證明啲乜，耶穌亦無欠世人任何野，卻甘願肩負世人嘅罪而死，靠著父神嘅大能而復活，而世人只需選擇是否相信

the kind of evidence you demand will be seen by your own eyes on the day when Jesus Christ appearing in the sky with great glory

trump: we all need help from The Boss (Jesus Christ)

耶穌? 我們中國沒有耶穌的

連登至憎耶撚

林鄭夠話上帝叫佢參選
兒登仔真係唔好咁撚好笑得唔得

有唔少人情願美國衰落，中共稱霸，都唔想見到教會興盛榮耀上帝

平時屌鳩耶撚既兒登仔呢？

含侵力係完全冇原則

你話緊美國既founding fathers 呀
Separation of church and state 呀

唔係所有咁講嘅就一定係榮耀上帝，有智慧嘅人就會識得分別

肺炎死撚左200K人係咪叫榮耀上帝

同我奠一樣都係聽到上主嘅聲音

咪癲啦

其實你係咪睇完個標題就comment
條片trump都無講標題句野

其實感謝耶穌，同感謝神係咪分基督教同天主教

Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujahsing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

肺炎都係上帝比你既考驗，明顯地你已經輸撚曬

耶穌打救，打死罷就

兒登仔：死耶撚
無腦弱智先知呢啲神棍邪教

但我覺得信仰係唔需要任何組織or leader 信仰係嚟自己自己內心嘅

利申 我嘅信仰係無序但有序就好似拿破崙咁, 相信有規律存在但人類係絕對無法理解

咁似777嘅

其實你係咪唔知侵攞緊耶穌個朵來拉票

係

佢啲部分鐵票來源就係保守派基督徒

更正

條片 1:06 "I'm not going to take any chance" 我聽錯以為 "I'm not going to have any chance"

佢意思係回應啲人話佢係最出名嘅，佢就話唔係佢，耶穌先係最出名，意思係唔會接受人嘅榮耀，而係將榮耀歸畀耶穌

This would only happen in your dream

Religion is for dumbfucks

耶撚定精精神我分唔到

估唔到連你都咁睇佢

trump 自己都係一個保守派基督徒，歸榮耀畀耶穌係應份嘅事，世人就將佢睇成係利益所致

兒登宜家連耶撚都可以上到位

兒登好大愛

侵爺不會唱願榮光歸美國，所以上帝會幫侵爺連任

香港人唱咗立即就兵敗如山倒，因為你們沒有把榮耀歸於上帝

原來基督徒係咁撚仆街嘅
死撚左200K 人I don’t take responsibility
It is was it is
收到!

咁都唔洗拉林鄭講
一個話上帝叫佢選嘅假先知
一個話我們需要主耶穌的幫助，只係佢信徒
咁都拉埋一齊講

同埋美國總統不嬲god bless america掛喺嘴邊，trump已經無乜講

一個話你個一個話係咪即係樓主話
依家係樓主呢條傻鳩話上帝揀選左佢喎ching

你熟唔熟美國政治？你有冇去過美國？
拜登醜聞美國人當笑話炸
你講既數據我搵唔到，民調拜登贏緊
連登仔圍少啲爐去Reddit睇下人地點諗
基本上拜登贏硬，係連登仔不願面對

根本無一首歌叫榮歸美國，但即使有，基督徒都唔會唱

一個真正嘅基督徒係唔會願榮燿歸人或地方，卻深明只有上帝先配受一切榮耀與頌讚

佢咪更正左
好心佢就pin
咪撚做標題黨

biden 或者會贏到 popular election，但一定贏唔到 electoral college

黑人憎佢，女人憎佢

In God We Trust

猶太人？
其實真係有錢嘅唔一定係猶太人嘅，JP Morgan都唔係猶太人啊，又唔使針對佢哋掛。

#45
Ching
佢有冇更正都冇改變到佢嘅立場
我就係笑柒緊佢嘅立場

push

原來如此

仲有連登仔係反耶敵基督

唔係針對有錢嘅猶太人，但George Soros 勢力太大，當佢代表某班有錢嘅猶太人好正常

果首根本撒旦歌黎 一個城市仔就想要僭越上帝
重點係香港人唔係唔知自己僭越緊 因為一早就有班”熱狗”提醒左
但香港人繼續當上帝無到 繼續唱 唱撚到今時今日咁

耶撚係咪好buy佢咁講？

點解你會咁問？

基督徒歸榮耀畀上帝係好正常，所以真正嘅基督徒都會支持其他人公開榮耀耶穌

Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: 'In God is our trust.'

耶穌老豆叫joeseph，佢多謝拜登俾多屆佢做

睇嚟上帝叫林奠參選都係為咗人類在歷史可以發動第三次世界大戰

新教不嬲都屌尻天主教

大和解左啦

係咩？但每次基督徒係連登圍爐都畀反基督班人騎刧變左批鬥大會

基督徒圍爐區

Amen

係基督教眼中死亡唔係生命既終結

似足淋病話上帝叫佢去參選

教宗都係人 唔係神 都會犯罪
佢咁樣做唔代表神都係咁 亦代表唔到成個宗教
如果佢有罪 神有一日都會審判佢
呢個宗教係想人可以努力學像耶穌咁純潔
而唔係信左或者做左啲咩教宗就係純潔無罪

中共憎佢

冇計啦，始終要改變佢哋對基督徒根深蒂固嘅印象唔係話一單sing hallelujah to the lord就可以解決到😔😔

林鄭既上帝係雜總

傳統價值 vs 自由左膠（納粹共產）

基督教冇教宗 基督教我諗黃基督徒九成九都覺得佢垃圾瀨權勢敗壞信仰

耶撚係基督教
教宗係天主教
天主教係信天父的

佢以為自己好醒 問呢d問題
其實好無知
無宗教人士 間中幫教會做野

講得啱 同屋企人話共產黨係邪惡佢地會答地上所有政權都係神所密許嘅
但係一講到美國就係咁話人周圍搞事

即係美國搞事係上帝旨意

係 以後每次佢咁屌人我就會咁答佢
同問佢洗乜咁嬲 既然都係神容許

教宗唔係人 係pedo

咪就係心諗係咪搞錯咗
btw 上年連登仔仲好尊重基督徒
但而家又變返耶撚

就好似空姐變返飛雞一樣
都係唔識尊重人或者手足

唔理佢信耶又好信佛又好
只要做實事反共連登仔就撐

肯認錯

林奠：上帝叫我參選

上帝叫佢參選呢種講法係抽上帝水，借上帝來強化自己的意願
但Trump 的意思係我能夠企喺度係因為上帝，係表達感恩的心，同埋表達唔係因為自己的才能而做到總統
完全唔同